#######################################
# Syntax Coloring Map For Matter
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

Matter	KEYWORD1
ArduinoMatter	KEYWORD1
MatterGenericSwitch	KEYWORD1
MatterOnOffLight	KEYWORD1
MatterDimmableLight	KEYWORD1
MatterColorTemperatureLight	KEYWORD1
MatterColorLight	KEYWORD1
MatterEnhancedColorLight	KEYWORD1
MatterEndPoint	KEYWORD1
MatterFan	KEYWORD1
FanMode_t	KEYWORD1
FanModeSequence_t	KEYWORD1
MatterTemperatureSensor	KEYWORD1
MatterHumiditySensor	KEYWORD1
MatterContactSensor	KEYWORD1
MatterPressureSensor	KEYWORD1
MatterOccupancySensor	KEYWORD1
MatterOnOffPlugin	KEYWORD1
MatterThermostat	KEYWORD1
ControlSequenceOfOperation_t	KEYWORD1
ThermostatMode_t	KEYWORD1
EndPointCB	KEYWORD1
EndPointHeatingSetpointCB	KEYWORD1
EndPointCoolingSetpointCB	KEYWORD1
EndPointTemperatureCB	KEYWORD1
EndPointModeCB	KEYWORD1
EndPointSpeedCB	KEYWORD1
EndPointOnOffCB	KEYWORD1
EndPointBrightnessCB	KEYWORD1
EndPointRGBColorCB	KEYWORD1
EndPointIdentifyCB	KEYWORD1
matterEvent_t	KEYWORD1
matterEventCB	KEYWORD1
attrOperation_t	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

begin	KEYWORD2
end	KEYWORD2
getManualPairingCode	KEYWORD2
getOnboardingQRCodeUrl	KEYWORD2
isDeviceCommissioned	KEYWORD2
isWiFiConnected	KEYWORD2
isThreadConnected	KEYWORD2
isDeviceConnected	KEYWORD2
decommission	KEYWORD2
attributeChangeCB	KEYWORD2
setOnOff	KEYWORD2
getOnOff	KEYWORD2
toggle	KEYWORD2
setBrightness	KEYWORD2
getBrightness	KEYWORD2
setColorTemperature	KEYWORD2
getColorTemperature	KEYWORD2
setColorRGB	KEYWORD2
getColorRGB	KEYWORD2
setColorHSV	KEYWORD2
getColorHSV	KEYWORD2
updateAccessory	KEYWORD2
onChange	KEYWORD2
onChangeOnOff	KEYWORD2
onChangeBrightness	KEYWORD2
onChangeColorTemperature	KEYWORD2
onChangeColorHSV	KEYWORD2
click	KEYWORD2
getAttribute	KEYWORD2
getAttributeVal	KEYWORD2
setAttributeVal	KEYWORD2
updateAttributeVal	KEYWORD2
getFanModeString	KEYWORD2
setSpeedPercent	KEYWORD2
getSpeedPercent	KEYWORD2
setMode	KEYWORD2
getMode	KEYWORD2
onChangeMode	KEYWORD2
onChangeSpeedPercent	KEYWORD2
setTemperature	KEYWORD2
getTemperature	KEYWORD2
setHumidity	KEYWORD2
getHumidity	KEYWORD2
setContact	KEYWORD2
getContact	KEYWORD2
setPressure	KEYWORD2
getPressure	KEYWORD2
setOccupancy	KEYWORD2
getOccupancy	KEYWORD2
getControlSequence	KEYWORD2
getMinHeatSetpoint	KEYWORD2
getMaxHeatSetpoint	KEYWORD2
getMinCoolSetpoint	KEYWORD2
getMaxCoolSetpoint	KEYWORD2
getDeadBand	KEYWORD2
setCoolingSetpoint	KEYWORD2
getCoolingSetpoint	KEYWORD2
setHeatingSetpoint	KEYWORD2
getHeatingSetpoint	KEYWORD2
setCoolingHeatingSetpoints	KEYWORD2
setLocalTemperature	KEYWORD2
getLocalTemperature	KEYWORD2
getThermostatModeString	KEYWORD2
onChangeMode	KEYWORD2
onChangeLocalTemperature	KEYWORD2
onChangeCoolingSetpoint	KEYWORD2
onChangeHeatingSetpoint	KEYWORD2
onEvent	KEYWORD2
setEndPointId	KEYWORD2
getEndPointId	KEYWORD2
getSecondaryNetworkEndPointId	KEYWORD2
createSecondaryNetworkInterface	KEYWORD2
onIdentify	KEYWORD2
endpointIdentifyCB	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

MAX_BRIGHTNESS	LITERAL1
MAX_COLOR_TEMPERATURE	LITERAL1
MIN_COLOR_TEMPERATURE	LITERAL1
ATTR_SET	LITERAL1
ATTR_UPDATE	LITERAL1
MAX_SPEED	LITERAL1
MIN_SPEED	LITERAL1
OFF_SPEED	LITERAL1
FAN_MODE_OFF	LITERAL1
FAN_MODE_LOW	LITERAL1
FAN_MODE_MEDIUM	LITERAL1
FAN_MODE_HIGH	LITERAL1
FAN_MODE_ON	LITERAL1
FAN_MODE_AUTO	LITERAL1
FAN_MODE_SMART	LITERAL1
FAN_MODE_SEQ_OFF_LOW_MED_HIGH	LITERAL1
FAN_MODE_SEQ_OFF_LOW_HIGH	LITERAL1
FAN_MODE_SEQ_OFF_LOW_MED_HIGH_AUTO	LITERAL1
FAN_MODE_SEQ_OFF_LOW_HIGH_AUTO	LITERAL1
FAN_MODE_SEQ_OFF_HIGH_AUTO	LITERAL1
FAN_MODE_SEQ_OFF_HIGH	LITERAL1
THERMOSTAT_SEQ_OP_COOLING	LITERAL1
THERMOSTAT_SEQ_OP_COOLING_REHEAT	LITERAL1
THERMOSTAT_SEQ_OP_HEATING	LITERAL1
THERMOSTAT_SEQ_OP_HEATING_REHEAT	LITERAL1
THERMOSTAT_SEQ_OP_COOLING_HEATING	LITERAL1
THERMOSTAT_SEQ_OP_COOLING_HEATING_REHEAT	LITERAL1
THERMOSTAT_MODE_OFF	LITERAL1
THERMOSTAT_MODE_AUTO	LITERAL1
THERMOSTAT_MODE_COOL	LITERAL1
THERMOSTAT_MODE_HEAT	LITERAL1
MATTER_WIFI_CONNECTIVITY_CHANGE	LITERAL1
MATTER_THREAD_CONNECTIVITY_CHANGE	LITERAL1
MATTER_INTERNET_CONNECTIVITY_CHANGE	LITERAL1
MATTER_SERVICE_CONNECTIVITY_CHANGE	LITERAL1
MATTER_SERVICE_PROVISIONING_CHANGE	LITERAL1
MATTER_TIME_SYNC_CHANGE	LITERAL1
MATTER_CHIPOBLE_CONNECTION_ESTABLISHED	LITERAL1
MATTER_CHIPOBLE_CONNECTION_CLOSED	LITERAL1
MATTER_CLOSE_ALL_BLE_CONNECTIONS	LITERAL1
MATTER_WIFI_DEVICE_AVAILABLE	LITERAL1
MATTER_OPERATIONAL_NETWORK_STARTED	LITERAL1
MATTER_THREAD_STATE_CHANGE	LITERAL1
MATTER_THREAD_INTERFACE_STATE_CHANGE	LITERAL1
MATTER_CHIPOBLE_ADVERTISING_CHANGE	LITERAL1
MATTER_INTERFACE_IP_ADDRESS_CHANGED	LITERAL1
MATTER_COMMISSIONING_COMPLETE	LITERAL1
MATTER_FAIL_SAFE_TIMER_EXPIRED	LITERAL1
MATTER_OPERATIONAL_NETWORK_ENABLED	LITERAL1
MATTER_DNSSD_INITIALIZED	LITERAL1
MATTER_DNSSD_RESTART_NEEDED	LITERAL1
MATTER_BINDINGS_CHANGED_VIA_CLUSTER	LITERAL1
MATTER_OTA_STATE_CHANGED	LITERAL1
MATTER_SERVER_READY	LITERAL1
MATTER_BLE_DEINITIALIZED	LITERAL1
MATTER_ESP32_SPECIFIC_EVENT	LITERAL1
MATTER_COMMISSIONING_SESSION_STARTED	LITERAL1
MATTER_COMMISSIONING_SESSION_STOPPED	LITERAL1
MATTER_COMMISSIONING_WINDOW_OPEN	LITERAL1
MATTER_COMMISSIONING_WINDOW_CLOSED	LITERAL1
MATTER_FABRIC_WILL_BE_REMOVED	LITERAL1
MATTER_FABRIC_REMOVED	LITERAL1
MATTER_FABRIC_COMMITTED	LITERAL1
MATTER_FABRIC_UPDATED	LITERAL1
MATTER_ESP32_PUBLIC_SPECIFIC_EVENT	LITERAL1
